{
  "???'s equipment": "??? 的装备",
  "???'s inventory": "??? 的背包",
  "???'s study": "??? 的学习栏",
  "Ancestral Shrine": "祖先神龛",
  "Anvil": "铁砧",
  "Arched chair": "拱椅",
  "Archery Target": "箭靶",
  "Auto Leveler": "自动平整",
  "Bandy": "互易",
  "Barrel": "木桶",
  "Barter Stand": "交易棚",
  "Basket": "筐",
  "Battering Ram": "攻城槌",
  "Bee Skep": "蜂箱",
  "Belt": "腰带",
  "Billy": "公山羊",
  "Birch Basket": "桦皮筐",
  "Birch-bark Basket": "桦皮筐",
  "Bone Chest": "骨箱",
  "Bonfire": "篝火",
  "Border Cairn": "边境石",
  "Brazier": "火盆",
  "Brickwall": "砖墙",
  "Bull": "公牛",
  "C. Rack": "奶酪架",
  "Candelabrum": "烛台",
  "Cart": "拖车",
  "Catapult": "投石车",
  "Cauldron": "大锅",
  "Cellar Door": "地窖门",
  "Change Name": "变更名字",
  "Character Sheet": "角色列表",
  "Characters": "角色",
  "Charter Stone": "传送石",
  "Chat": "聊天室",
  "Cheese Rack": "奶酪架",
  "Chest": "金属箱",
  "Chicken Coop": "鸡舍",
  "Choose pattern": "选择模式",
  "Choose type": "选择种类",
  "Churn": "搅乳桶",
  "Cistern": "蓄液池",
  "Claim Stake": "个人领地柱",
  "Clay Cauldron": "陶锅",
  "Cloth Armchair": "布制扶手椅",
  "Cloth Chair": "布椅",
  "Coffer": "收纳箱",
  "Coin die": "作死",
  "Coinpress": "压币机",
  "Compost Bin": "堆肥筐",
  "Confirm": "确认",
  "Confirmation": "确认操作",
  "Coracle": "皮筏子",
  "Cottage Table": "皮面桌",
  "Cottage Throne": "皮面椅",
  "Cow": "母牛",
  "Crafting": "制造",
  "Crate": "木板箱",
  "Create New Timer": "新建定时器",
  "Crevice": "裂隙",
  "Crucible": "坩埚",
  "Cupboard": "柜子",
  "Curding Tub": "凝乳桶",
  "Cushioned Bench": "软垫长凳",
  "Declaim": "取消领地",
  "Deleted Manager": "删除管理器",
  "Demijohn": "酒坛",
  "Description": "描述",
  "Display Case": "陈列柜",
  "Display Sign": "展示牌",
  "Dolmen": "祭台",
  "Dream Catcher": "捕梦器",
  "Dressing table": "梳妆台",
  "Dry Stone Wall": "碎石篱笆",
  "Drying Frame": "晒架",
  "Easel": "画架",
  "Edit Timer": "编辑计时器",
  "Equipment": "装备",
  "Ewe": "母羊",
  "Exquisite Chest": "高级箱",
  "Extraction Press": "压榨机",
  "Face Cutout Standee": "拍照板",
  "Field Cairn": "小石堆",
  "Filter": "滤镜",
  "Fine Sofa": "沙发",
  "Finery Forge": "打铁炉",
  "Fireplace": "营火",
  "Flagpole": "旗杆",
  "Flute": "长笛",
  "Foldup Sign": "折叠告示牌",
  "Food Trough": "食槽",
  "Forage Helper": "采集助手",
  "Found realm": "建立王国",
  "Frame": "帧",
  "Garden Bench": "花园长椅",
  "Garden Shed": "花园小屋",
  "Gemcutter's Wheel": "宝石打磨机",
  "Gift box": "礼品盒",
  "Gob Spawner": "实体生成",
  "Granary": "谷仓",
  "Grave": "坟墓",
  "Grave Cairn": "石塚",
  "Great Hall": "豪宅",
  "Gridiron": "烤架",
  "Grotesque Idol": "荒诞雕像",
  "Hatrack": "帽架",
  "Hearth Fire": "炉火",
  "Herbalist Table": "晒台",
  "Hey, listen!": "嘿，听着！",
  "Hidden Manager": "隐藏管理器",
  "Highlight Manager": "高亮管理器",
  "Hitching Post": "栓马桩",
  "Hog": "家猪",
  "Hookah": "水烟壶",
  "Hooray!": "万岁！",
  "Inventory": "物品栏",
  "Invitation": "邀请",
  "Key name": "钥匙名",
  "Keyring": "钥匙圈",
  "Kiln": "窑",
  "Kith & Kin": "好友",
  "Knarr": "大帆船",
  "Land survey": "平整土地",
  "Lantern Stand": "提灯柱",
  "Large Chest": "大金属箱",
  "Leanto": "窝棚",
  "Leather Basket": "皮革篮",
  "Linen Crate": "布箱",
  "Livestock Manager": "牲口管理",
  "Log Cabin": "小木屋",
  "Long Bench": "长板凳",
  "Loom": "织布机",
  "Mannequin": "模特",
  "Map": "地图",
  "Mare": "母马",
  "Meatgrinder": "绞肉机",
  "Menhir": "巨石纪念碑",
  "Metal Cabinet": "金属柜",
  "Metal Cauldron": "铁锅",
  "Metal Plow": "铁犁",
  "Milestone": "里程碑",
  "Mine Beam": "巨支撑",
  "Mine Hole": "矿洞",
  "Mine Support": "小支撑",
  "Minimap": "小地图",
  "Name bond": "绑定名字",
  "Nanny": "母山羊",
  "Nashorn PBot Scripts": "Nashorn PBot 脚本",
  "Notice Board": "留言板",
  "Old Stump": "老树桩",
  "Old Trunk": "空心树干",
  "Options": "选项",
  "Ore Smelter": "冶炼炉",
  "Oven": "面包炉",
  "Overlay Manager": "浮窗管理器",
  "PBot Scripts": "PBot 脚本",
  "Pack Rack": "包架",
  "Palisade": "木墙",
  "Parchment": "羊皮纸",
  "Pile of Wood": "一堆木头",
  "Postbox": "邮箱",
  "Pot": "陶罐",
  "Potter's Wheel": "制陶轮",
  "Practice Target": "练习靶",
  "Prospecting": "探矿",
  "Pumpkin Lantern": "南瓜灯",
  "Quest Helper": "任务助手",
  "Quest Log": "任务日志",
  "Quiver": "箭袋",
  "Rabbit Hutch": "兔窝",
  "Raft": "半个筏",
  "Ram": "公羊",
  "Realm": "王国",
  "Realm Blessings": "王国福利",
  "Receive items": "接受物品",
  "Rename School": "重命名技能组",
  "Restart": "重新开始",
  "Roadsign": "木制路标",
  "Rock Crevice": "岩石裂隙",
  "Rocking Chair": "摇椅",
  "Ropewalk": "搓绳机",
  "Roundpole Fence": "篱笆",
  "Rowboat": "划艇",
  "Royal Stool": "皇家凳子",
  "Royal Throne": "王座",
  "Runestone": "石刻",
  "Rustic Chair": "粗制椅",
  "Rustic Table": "粗制桌",
  "Saddlebags": "褡裢",
  "Screenshot": "截图",
  "Script Manager": "脚本管理器",
  "Search...": "搜索...",
  "Shed": "小屋",
  "Shelf": "架",
  "Signboard": "招牌",
  "Skills and Credos": "技能和信条",
  "Skullpole": "骷髅柱",
  "Snowman": "雪人",
  "Sound Manager": "声音管理器",
  "Sow": "母猪",
  "Spawn Charter": "生成契约",
  "Spinning Wheel": "纺车",
  "Split": "拆木棍",
  "Stake": "柱",
  "Stallion": "公马",
  "Standing Flag": "竖旗",
  "Statue of the Chieftain": "酋长雕像",
  "Steel Crucible": "炼钢炉",
  "Steel Refueler": "补给炼钢燃料",
  "Steelbox": "钢盒子",
  "Stockpile": "堆",
  "Stone Casket": "石箱",
  "Stone Column": "大支撑",
  "Stone Mansion": "大石楼",
  "Stone Table": "石桌",
  "Stone Throne": "石头王座",
  "Stone Tower": "塔楼",
  "Stonestead": "小石楼",
  "Straw Basket": "草框",
  "Strongbox": "保险箱",
  "Study": "学习",
  "Study Desk": "课桌",
  "Sturdy Bed": "坚固的床",
  "Sublime Portico": "传送门",
  "System Message": "系统信息",
  "Table": "桌子",
  "Take": "取",
  "Tanning Tub": "制革桶",
  "Tar Kiln": "煤窑",
  "Thatched Bed": "茅草床",
  "This is bait": "这是诱饵",
  "Tidepool": "潮水池",
  "Timber House": "木屋",
  "Timers": "计时器",
  "Torchpost": "火炬台",
  "Trail": "步道",
  "Travel": "传送",
  "Trellis": "作物架",
  "Trough": "槽",
  "Tub": "池",
  "Update": "升级",
  "Urn": "瓮",
  "Village": "村庄",
  "Village Banner": "村旗",
  "Visage": "容貌",
  "Wagon": "大篷车",
  "Wardrobe": "衣柜",
  "Well": "水井",
  "Wheelbarrow": "手推车",
  "Wicker Basket": "枝条筐",
  "Wilderness Beacon": "荒野灯塔",
  "Windmill": "磨坊",
  "Wine Rack": "红酒柜",
  "Winerack": "酒柜",
  "Woodbox": "木块箱",
  "Wooden Chest": "小金属箱",
  "Wooden Plow": "木犁",
  "Wooden Sign": "木制标牌",
  "Wooden sign": "木牌",
  "Wrecking Ball": "落锤机",
  "Bagpipe": "风笛",
  "Drum": "鼓",
  "Fiddle": "手提琴",
  "Harmonica": "鲁特琴"
}